尖沙咀究竟有咩好嘢食

是咁的，聽日同人hang out， 想搵間靜靜地嘅地方可以同朋友食飯？$200 樓下有咩推介？

Gordon Ramsay's restaurant

食過呢間... 麻麻地，仲有咩推介
btw thanks so mcuh bro

habitu caffe (k11)
牧羊少年cafe

200蚊內係尖沙咀好難可以又靜環境好又好食 滿足曬啲要求 閒閒地食brick lane都要200幾 有間飲sake我都推薦 不過out budget

habitu the one 果間好少人

係 the one sorry我打錯

去星林居hangout

貴啲得唔得呀？300至300拎蚊呢？就多好多真正合你要求嘅餐廳